五大訴求加多樣廢除公安條例，有冇得諗？

如果廢除咗公安條例，咁天琦同埋一眾因爲暴動罪坐緊嘅手足會點